當年既童顏巨乳郭書瑤變到咁撚樣!!!!!!!!!!!

最近係旺角站成日見到佢個廣告
當年既瑤瑤變左回憶了

全盛時期

佢唔洗再靠身材
睇佢套通靈少女就知係演技派

殺很大～～～

愛呀呀呀喔！愛的抱抱

都已經係中女，唔通仲當佢係少女咩？
老實講，佢少女個樣真係

台灣依家都已經冇人笑佢賣肉

立下眼以為彭單丹down

做咩塊面好似中左風咁

第一張相都已經唔認得

張艾亞

唔show對波出黎係完全認唔到...

點會咁

通靈少女好好睇

佢成功轉型
仲轉得好成功

因為個個都賣肉

仲好正喎

整左容呀？完全唔同樣

靚左,以前個鼻好柒

嚇死寶寶了

有氣質左好多

以前個樣好弱智

第一張

成功轉型同轉得好成功分別係邊

整左容？ 唔同樣的？

佢響通靈少女之前已經拎左金馬新演員，之後就成功轉左實力派

通靈少女好好睇，尾果兩集喊死人
2好似岩岩拍完定仲拍緊，希望快d有得睇

宜家最hit既大波童顏台妹係元元
雖然全盛期係瑤瑤正d